有冇人可以聯絡宗教團體，727元朗萬人齊唱Sing Hallelujah to the Lord

宗教集會唔使申請
宗教集會唔使申請
宗教集會唔使申請

好重要所以講三次！！！
除非老共打壓香港宗教自由

agree

另外：
[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：